【連登力量】一齊推到鄭展龍嗰球做GOAL OF THE WEEK!

唔知old news咗未，但鄭展龍嘅入波有機會成為Goal of the Week呀!!! 大家快啲去投票支持我哋嘅香港球員啦！

推

Pish

投咗啦 好簡單嫁炸！ 禁個制就得！

Yes

票站調查指香港傑志的鄭展龍當選機會很大，阿拉伯阿爾華達的巴特納與其餘候選人當選機會很小。

投左thx